【動森SCP】SCP 426 我是一個烤麵包機 I am a Toaster

有無人知SCP基金會？今次試下用動森整SCP的收容物同故事

【動森SCP】SCP 426 我是一個烤麵包機 I am a Toaster
描述：你好，我是SCP-426。我必須藉由這樣的描述方式避免歧異。我跟普通的烤吐司機功能一樣，通電後就能拿來烤吐司。但任何人在提及我時，都會下意識地用第一人稱稱呼我。儘管已經有了多次的嘗試，目前仍未找到規避此異常效應的書寫或口述方法。在我周遭超過兩個月後，個體會開始認為自己也是烤吐司機。除非被他人阻止，否則受影響者將會因為模仿我的標準功能而受到嚴重傷害。

影片截圖